根據Verdery的說法，生物特徵比對生物特徵有兩個關鍵的優勢。 想飛嗎? 給我們一個指紋。 Jacob Siegel | 2014年3月11日|DAILY BEAST 
 對於所有這些在傳記作品中並非無關緊要的問題，僅憑猜想多半就能得到答案。 薩特·雷薩圖斯·托馬斯·卡萊爾 
 書中還收錄了艾瑪·高德曼有趣的職業生涯的傳記素描和精彩的肖像。 婚姻與愛情|艾瑪·高德曼 
 我記得有一次我對他談到土話在一定限度內的價值——不僅是在想象藝術中，而且在傳記藝術中。 Lavengro |喬治借錢 
 關於這首詩的生平興趣，請參閱我們的隨筆，並在結尾處附註。 《理查德·克拉肖全集》第一卷(2卷)|理查德·克拉肖 
 在這一時期，她為倫敦一家報紙撰寫了《傳記速寫》。 批評雜記(3卷3)|約翰·莫利